想問下點刪 default app (mac catalina)

開咗個 terminal, 打 cd/ application 之後ls ，show 唔到default app 出黎，之後我直接打 sudo rm -rf ，打完密碼 話command not found